有無係海外嘅巴打搞行動

如題：有無係海外嘅巴打搞行動——攻擊中共商業利益，招呼下啲港外嘅中資企業吖嘛。